export default class Questions{
    static showQuestions() {
      return [
        {
            id: 1,
            question: "Kada je osnovan Hajduk",
            option: [1911, 1950, 1981, 1921],
            answer: 1911
        },
        {
            id: 2,
            question: "Gdje je osnovan Hajduk?",
            option: ["Split", "Zagreb", "Rim", "Prag"],
            answer: "Prag"
        },
        {
            id: 3,
            question: "Kako se zove navijačka skupina Hajduka?",
            option: ["Torcida", "Tornado", "Armada", "Maligani"],
            answer: "Torcida"
        },
        {
            id: 4,
            question: "Kada je Hajduk zadnji puta igrao ligu prvaka(od skupina pa nadalje)?",
            option: [1997, 2000, 1998, 1995],
            answer: 1995
        },
        {
            id: 5,
            question: "Tko je najbolji strijelac u povijesti kluba ?",
            option: ["Ivica Šurjak", "Zlatko Vujović", "Bernard Vukas", "Frane Matošić"],
            answer: "Frane Matošić"
        },
        {
            id: 6,
            question: "Koje godine je Hajduk prvi puta osvojio nacionalno prvenstvo",
            option: [1920, 1925, 1927, 1924],
            answer: 1927
        },
        {
            id: 7,
            question: "70-te su bile Hajdukove godine, koliko je puta zaredom osvojio kup",
            option: ["6 puta", "4 puta", "7 puta", "5 puta"],
            answer: "5 puta"
        },
        {
            id: 8,
            question: "Tko je bio najbolji strijelac Hnl-a ratne 1992?",
            option: ["Igor Štimac", "Adnan Kozniku", "Alen Bokšić", "Slaven Bilić"],
            answer: "Adnan Kozniku"
        },
        {
            id: 9,
            question: "Koje godine je Hajduk igrao polufinale Eurokupa",
            option: [1984, 1985, 1981, 1989],
            answer: 1984
        },
        {
            id: 10,
            question: "Tko je posljedni zabio gol na Starom placu",
            option: ["Boro Primorac", "Ivica Šurjak", "Mišo Krstičević", "Zlatko Vujović"],
            answer: "Mišo Krstičević"
        },
      ]; 
    }
}